恆生ATM 拎錢上限

想問係幾多

6000

一萬

20k

留各

Google下啦

每日2萬
每次最多6千
垃圾戶口好似係咁

試過1.5 萬